聽日四點！土瓜灣淅江街要人！

圍剿李慧琼！

不見不散！

五大訴求！

缺一不可！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

TUI!

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

好想瘋狂問琼子旅遊巴車死個阿婆之後佢做咗乜野幫手
而家就快區選就識扮晒巡區